[殺狗會]我們的賭博日記30

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

LM

Lm

今晚繼續然

贏

lm繼續撐

今晚六合彩有三千八百萬
建議投注藍色做膽

今晚兩注中 你中同我中

連六合彩都出埋

gun

Gun

六合彩都gun

六合彩都gum
百幾注頭獎

gun $40

已經簡左藍色膽follow

收到風有4個藍波

痴線 六合彩都有得跟
跟跟跟

有無人話我知 ky尋日出果場*****係重心定相反
唔想跟錯

我諗唔會相反

我搵咗15分鐘

自己一向當重心

唔會相反掛，已經入咗

今日晏晝有巴打話相反
唔想跟錯

應該正路

六合彩都有水

搵到了！！唔係相反我入架啦

希拉爾盤串艾雷恩盤 小注

再gum

樓主點睇艾阿恩上盤

曼城角大有無同唔

都唔錯 經驗老到 近幾場狀態好過客隊

好go埋佢

想買曼城盤但又驚客隊瘋狂射入

摩w有無同路人
定全部都鏝

亞冠3x1客主主有冇同路

29 32

13 29 32

屌你老母得特別號碼藍色 仆街喇

中2個

中2

中！

1個字

買2條，每條中1個

希望無人中 留番星期四再黎

下次再黎

無中好過中2個

中左了 SOR

派我

中44

我

樓主今晚有無奪命2串1

小注

唔好意思 想問咁買有冇跟錯 插細力啲

4紅2綠樓主

一出黎就見到
請無視

紅加綠變藍呀sor
計錯左

開多左個戶口分開玩

如果中左 唔派 咁你既中對大家黎講係無意思既

全力支持

一個人可以有兩個hkjc ac?
老老實實唔敢俾女友睇hkjc 戶口

支持西面

諗緊少注隊落希拉爾-1

聽日又有亞德

中左風

各位晚安 贏多d

升盤 上盤不敗 淨贏一球易過淨贏兩球

今日有冇進帳
見你話爭2000

今日跟左ky wsw 角細同自己買左紅鑽盤
而家差1k
跟住就訓左個晏覺走晒寶

Btw樓主點第艾阿恩 想串埋

係呀 應該呢場上盤串艾阿恩上盤 然後買50蚊-1

人生第一次中4獎

派？

派

個晏覺貴

女女唔俾我買，淨係有得睇冇得買獅吼

恭喜巴打
後日求六合彩心水

我成日都好早訓又訓得多
所以成日都跟唔到

派?

i know that feel bro
今晚再中過喇

唔派講咩

斷下隊型先

你好早番工？
ky即水好呀
寧願串ky重心唔串阿恩

唔派po飛

想問聽日有夜馬賭但狗會 會唔會早開 定都係12

有人贏錢都好 旺下post 等財神黎

12

我都係 成日跟唔到即場 不過執到d 心足了

真心恭喜 有運哥

係啊 日日都番早 想quit
即係****果場？

ky喞即場真係痴孖筋

講真 真係要多謝嘉欣
自己一個下午追左400
雖然無你地咁大注
但前排輸到仆街
跟實嘉欣個心好定
自己好似都睇到少少點睇角盤

點睇

寧願留啲時間跟ky
每日執一千都好過番工了
係呀我諗住3x1串多小小

我跟你條二串一先，今晚再玩即場

留名

所以想學下野唔想成日做伸手黨
跟左個幾月我都未領悟到
小小頭緒方向都無

全職賭波我真係唔敢

都唔知點睇 連幾多角完都中

巴打 錫周三點睇

賠率變化？

no
係全職跟ky 唔係賭

仲未搵到場重心

好似講過睇咩賠率郁10%

下盤1.98

搵左半個鐘都搵唔番 有********既ky 心水
淨係搵到 話派錢個場 英冠

Ky是捉不到的風

想贏錢再努力追post

停住這風～oh ky baby

求救命水搵錢打官司

點解人類要返工

之前睇過有個大陸網有條友講過點睇
我諗kayan睇既方法大同小異
搵下先

聽日歐冠丫嘛

上盤 係咪跌左做1.97？

叫泛民幫你籌啦

我落船先

英超冠軍

唔係選特首咩你

算啦 唔搵 記住日後我會跟緊啲

唉 好彩未買

希拉爾

弓喜巴打

樓主點睇卡昂上盤

訓先真係

樓主聽日馬仔有冇心水

我本身無ac
不嬲用老豆個個
老豆好耐無用
我自己改左密碼

邊有英冠呀

你要追post 日記27

ky 個心水係咪呢場

今晚曼城

自己搵下啦,再講變大船

希拉爾上盤2.00

似和波喎

咁點拎錢

Yo

用追故模式好快搵到 你要睇返日記27喎

有入無出

唔該晒巴打 追到了

推推推

中左記住多謝ky

再講變大船
陣間連kayan都走撚埋

推

佢張卡都係我度

曼城角大？

點睇艾阿恩

上盤仲抵屌

一定一定
btw 我買好細。每日只係搵兩轉車費咁細

幾頁前問左樓主 可睇番

搭飛機？

熱心助人的巴打比提示 肯搵算係咁
有d真係死都要你答
唔知ky介唔介意巴打會比提示d人

差50 先夠200

樓主點睇曼上盤

搵到了 多謝大定

Sorry係我懶無追post

買左-1 小注

我屌
係書枱打左個大乞痴
部nb 同堆notes 好撚大陣口水味

跟左樓主果兩場 集氣
跟住推落 ***** 度

比提示不如直接講埋出黎
POST唔多 仲有追故 比晒提示要搵有幾難
大船MODE
利申無追過POST

鏝城上盤送錢

同今朝一樣 睇下盤

好想買艾阿恩
但好驚西亞啲西波

sorry 下次唔會

莫b係咪到

希拉爾盤升左啫係點

主客和好過盤？

平手升平半 上盤不敗

客隊入球能力好顛 喱排狀態唔差（好似係）

新手幫手推

再推

推走佢

主隊3都走埋出黎

樓主點睇我呢條飛

11點三場串哂上盤有冇同路

有

一齊集氣

大家點睇

4場亞冠半和

gun..

買左就加油了

兩場

On my god...1101買唔切

祝大家好運

客主主

集氣

跟艾雷恩 買錯艾阿恩

{ x: the general think of corner}

Kayan = { U \ x }

Understand?

有冇巴睇得明

屌我都係

Kayan thinks corner not in a usual way?

一隊平半一隊半一都買得錯
跟人水都自己做下功課先啦....

應該要等ky講小小先明，因為條公式應該係佢諗

留名學野

呢個係好多個post之前都搵返出黎
勁

我買主客和

都係飛左佢 升返少少水

維巴 呢邊都見到你

羊左幾多呀

羊左今日買波既錢, 另外想請教下 成日見到5C 6C , C係代表乜 新手勿屌

艾雷恩4分鐘4C

贏左幾多錢 1c=100蚊

呢個問題

無角買既即場，開黎做咩

原來指角

no c equals to cards

1:0 艾雷恩

艾雷恩1:0

Goalll

阿恩goal

佢老母又流既

吹了

希拉入please 今日最大注

樓主點睇錫周三主勝

阿恩入咩好

我覺得可以贏半走半

唔買好過買 佢之前讓對手同級既球隊讓多d 今場讓得半球
Skip算

聽朝10點 9.5 10.5 有冇機

kybb有出水

出左ga laa

艾阿恩個場 12射：0射

艾阿恩再唔入波就報警啦

希拉爾 集氣

仲想即場入主勝
點知愈踢愈低

1:1

溜到。。。

仲有艾雷恩

幫手集

艾阿恩廢到

希拉爾半場0角

阿恩1.5s 點睇

冇底線足球重現

噢見到了

噓

mon左咁耐post見唔到

4場亞冠串咗半細，爆咗

曼城 利華 錫周三 有冇同路

佢玩即場嘅時候講嫁

天狗

想問下ky係咪淨係出左*****個場

仲有聽早

Thx 揾下先

串2串1好似好危

仲有時間

想試屌摩gor下盤

有無提示, 搵緊

4場半和
利申無買

準備好訓覺未

未沖涼嘅留返聽朝晚沖啦

今晚同聽朝都唔好沖涼

零角完場

搵到了

自己搵啦, 細心D就搵得到, 唔洗猜謎

串咗4場0:0 ,秒爆

連睇左3個po都未搵到，我真係要驗眼

加油呀 希拉爾

點解人類要工作, 不想工作, 想全職賭波, 有無同路

輸撚死你呀傻鳩

巴打正面啊

自己問自己答巴打係唔係癲撚左定好大壓力

早d訓聽日早d起身番工啦

#532

yes sir

今日淨係買左一場波
知道自己只可以買一場大注左, 咁雖然都中

學下投資好大可以唔洗做

利申全職炒股

讓半一啵

上呀

好想屌波, 果種刺激真係俾幾多錢買都值得

賓約哥個場都係半和？

7場半和 痴線

呢場推介1:0HT

艾阿恩要比幾多次假希望我
第二次fake goal

出面全部半球

諗住瞓得

屌波集氣 爽

希拉爾雖然我買左-1 但你唔一定開-1架 贏1球都夠架

唔怪得開即場

艾阿恩幾時先唔fake

1:0柏斯

Gg

追和得唔得

會反cup

個龍門

反cup

仲有20分鐘, 10分鐘一粒is ok

爆哂
阿恩對面入

艾艾艾all dead

Again

雷恩2:1

知點解開即場了 14射3中

雷恩頂住

2-1都無意思 前面1-0左

希拉爾廢到

熱血

艾阿恩半場入球大細水位係咩

希拉莉請你立即反勝

全場1.7

2:1

希拉莉快追一粒先

OKAY TRY

踢緊乜啊屌 學界丙組？

球探同365 邊個時間准d 好似唔同時間

希拉爾準備入波

艾阿恩會唔會有機會 和

和左補飛都蝕埋

屌你老母 射17都冇一粒

0115 半和plzzzz

0-1

我諗起利記...

上呀!!!

CUP佢老母!!

Cup!!!!

上呀恭介

Cup到用希拉莉張相打飛機

阿柏頂住呀 補飛都輸食得屎

唔好cup

cup佢老母

主隊拖埋呢幾分鐘

求cup

不了, 要3分

cup呀

希拉爾個龍門派膠？

我愛希拉莉 請cup

頂住

Cup佢老味

ONE MORE TRY

屌你老母艾阿恩

Cup佢老母

頂實

Cup啊

艾阿恩17射入唔到波

艾恩NG 2.07

補4分鐘 CUP CUP CUP

仆街

終於

每講一次一隊艾入1粒

屌，係咁買極都買唔到艾恩ng就入

完美頂實

屌你老母反cup未呀

和波4.9

屌我想入果陣入波

AL HILAL

艾阿恩我求吓你，幫幫手入多粒俾半格我

希拉莉吸到派五十

同你對死左，佢入多粒我連嗰半格都冇埋

Cup

不了

希拉莉讓我下沉 希拉莉讓我哭

頂到最後

艾阿恩cup佢

力保不失

cup 佢老母 恩 集氣

垃圾波

主隊好波

起馬串左都贏160

我都係咁話

艾阿恩

2:2

cup到啦 阿恩

FAKE

Fake goal...

訓得教 2:1 阿恩 安心

唔好咁快講

阿爾追和啦 屌你老母

仆街又睇錯名

慘到要咁刷存在感

點解今日咁多人兩邊都買

cup佢啦

幫嗌阿恩

入多粒

無買但幫你手

愛大家

快啦，cup佢啦

場波重有幾耐

入多粒可以食3x1

咁就集集佢啦

屌你老母 禁住黎打都可以打和

01:15有冇心水

1:15 吉達艾阿里vs賓約哥點買

你地唔好場場賭啦
我地約定好齊齊殺狗會架

西亞d波咁閪都賭
留返黎食宵夜暖肚好過

ching講得岩 我知錯啦

整條ky****早食二串一算

same

原來計錯係輸廿蚊

1:15 2.5s allin$300

訓覺聽日等收錢食早餐

忍唔到手

贏錢唔係咁贏

艾9.5

鏝10.5點睇

2角

串左ky 2串1
今目係咁先
大家贏多啲

本身想買，諗住搵多場黎串點知開左波一陣就2c

日

有無人會買曼城大 x 馬體會細？

1:0

賓賓入番球好嗎

second half ok?

no... 買左半和

ok no problem
利申, 冇買

9.5是咪入

半和既話 派一個100

lm

收到
咁串ky2水算了

買多條2x1訓喇，贏多啲大家

艾9.5s

賓賓入一球阿

快入一球啦賓賓

賓哥阿 一球就得架啦

見到法b想買半大 驚輸無撚買 灰

3角

一球就得啦賓哥

賓哥 求下你入一球

半和同路

9.5

賓賓賓賓賓賓賓賓賓賓賓賓賓賓賓哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥一球

4角

5角

主隊啲角死曬去邊

平均7角依家得1比比力

好dup春 法b無買半大 全大都黎埋

亞冠加油 請你一定要角

賓哥請你加油 入一粒就得

半場前絕殺就可以了賓哥

依一段客隊攻得好猛

11.5 已重注
快啲俾角

係就快啲入一粒啦

賓哥阿

HT 1:0 5c

賓約哥 請你一定係半場前入番一粒

無啦無啦。。。我條19倍阿

買左幾多

窮學生 買左100

都好和味啦

9.5s

都唔中 斷左賓賓

要輸27蚊

條 2x1?

係

我買 2x3 保到本
贏十六蚊

求樓主打救

咩2x1

我仲有條3x1串左ky ***希望果條中執多小小

宅醒左咋 今晚不賭了
買左單頭*** ***x聽日
仲有摩哥下盤@200玩下咋

買咗10.5，諗緊補唔補s

2-0

賓約哥死辣殺

大家贏多啲

主隊入波唔擦角 jump

你個個角球都gel

7.5入唔入b好

客隊10次中龍

Molamola

因為睇返往蹟主隊領先唔會擦

最後希望放係客隊

主ng ?

此角已完

哈爾斯主勝1.69上盤2.07
Wednesday主勝1.7上盤2.05

-4

想入客ng

真心買得過
攻勢好強

有角未

定係穩陣2.5/3好

7c

仲差3c含得撚

我3.1入左少少博佢9.5c大

8c

9c

10c

屌你老母 叫撚到我聲沙 thank sir

Thank you sir !!!!!

如果費托踢正選會買馬體w
好掛住佢

Congrat

大家咁話

後備

好彩有個10.5頂住

Ky 愛隊好正氣
2度落後追和反cup食全格

神奇更衣室

10.5諗住死硬 竟然11到

11c正氣波連10.5都開埋

有無人玩即場角

等緊

**** 1c

半場之後先買角個心會定d

連c

3c

15min 3c

10.5s 2.01

頂足全場

冰封角

下體一火廿

冰封

本身諗住訓 好緊張訓唔到

落左好重飛

0：2下體會

曼1:0 黎多球

唉屌 5c

馬體5c

半場兩粒 買左細

不安

訓覺算

allin左9.5s

+1

6c

不要失去希望

7

Sleep bye

半7

訓得 一鋪清袋

希望頂到啦...我真係錶都當埋想翻身

今個星期玩主場淪陷

點解要ALLIN

頭先1:2 之前補咗條1:3 34倍
加油呀摩納哥！

半7全9集氣區

冇錢就好想用快d用大注變大

入左摩納哥下一個入球3.48

集氣 跟左 雖然都知Kayan 既prediction 唔係即場既都玩撚到人心臟病 完場一係屌到抽筋一係拜撚到Kayan 上帝咁 想要後者

ky應該冇預利華咁快輸 宜家逼住刷角

我諗你錯了 佢係估到下體會贏
下體會落後d角真係

Sor依到唔jer人 乞錢求水jer人不如去番波台

我jer人?咁我出返去啦

哇 日記老手
對唔住 我新會然

加上半7 全8 老是常出現 我都想知我幾時jer kayan

1：2馬體

9.5 細等收錢算啦

唔好撚話9我gel 咁唔買都買撚左 不如向好方面諗仲好
A米半9全10 受害者
45分睇撚到90分鐘都係9c

1：3馬體

........話依到唔jer人 會jer人既不如出番去 都可以話我話你jer人
唔想嘈 半七全九集氣

mc 2:2

屌你老母個龍係咪膠架

2:3 monaco

2隊一齊一樣比分

mc 3:3

嘩，鏝城呢場入咁多波

mc 4:3

馬體9c

曼城客主

利華不停落底

曼5：3

10c....

只差一點點

無贏無輸

沉船

訓咗教

原來個盤真係又淨勝2粒

-1c就好

屌，馬會好準

咪玩啦

陣間十點果場應該岩岩好開到9.5

巴打已經咁快入咗

我知呢到要晒細

今日會贏返

和氣生財，唔好對其他人有偏見先得架
輸波屌隊波咪算，又唔係有gel頭／貼飛撚，越屌人越贏唔到錢

可能8角完呢

唔係9.5s咩

做左風紀

咁咪9.5s

你話岩岩好開9.5 鳩都縮

我等佢跌先買

我入左啦你入左未

同意，和和氣氣財神就嚟

g持

支持

1c

依家乞你咩?收嗲啦

2c

你上次咪又係咁講 最後我會回應返同你一樣嘅說話

六米勁阿！

大家巴西呢場有無買

買左2.5大

角大有無得諗

唔識睇角

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

冇ky我唔諗

我買12.5s

10.5兩倍幾果陣有無買

我買11.5s

個個都買細

買左10.5s

應該都係11 12c

10.5宜家入是否不智

新手加入 買左10.5s

你地場場買

似大

樓主

伊巴

入左10.5

2-1 10.5s頂實

有無手足推左好多落***

訓醒輸左少少 正氣加油 今日再黎同要贏隻機戰v

但我無買

過關攞咗*****做膽

買十蚊啦

我都無買，但我都覺開大，唔反手啦，希望買左既巴打中

10.5s頂實

輸左咪下次贏番，量力而為

有 下次追番

諗緊買唔買10點角細

不可以對ky失去信心

請不要消失希望

冇話失去信心，驚隔咁耐有變數，ky都未必肯定

其實ky講過最好用佢既重心+1

琴晚真係10c

訓左無補飛

佢都係想我地再穩啲

輸左下次實贏到
In ky we trust

伊圖38" 10c

三舊屎瘋狂擦c

11c

幾min

76

花膠尋晚球12m射乜鳩

個龍又做乜鳩

9.5有冇人入手

10.5真係咁無機？依家先78min已經4.5..

入左9.5博下

入唔到

買左唔夠1分鐘收錢

-1

主12碼

幫你地集氣

12m

下一隊入球 (第5球)
星期二 21
聖保羅 (主) 對 聖賓圖 (客)
主 @ 1.10 $10

1.10

goal

9.5@1.81 cashed

屌買左4:1

-1c

山度士10射門0射正

下一隊入球 (第5球)
星期二 21
聖保羅 (主) 對 聖賓圖 (客)
主 @ 1.10 $10

$10.00 $11.00

希望10角完

冇KY唔敢入

波膽 星期二 21 聖保羅 (主) 對 聖賓圖 (客)
3:2 @ 1.45 $30

$30.00

希臘ky10點前上水比啲信心我地

呼 鬆一口氣

又冇玩過

完未呀頂

FT 3:2 11C

完

11.5s 2.0 cashed

用左$100 2串1尾關

9.5s有冇同路

Allin 定等即場好

有！

入咗一條先

一起身發現又輸錢又要再追過

用返以前知識復活

求復活

入左了

原始formula

死無全屍啦

冇跟kybb

咁又唔好咁講話唔定最後真係咁開呢

救追數

樓主今日馬仔有冇咩心水

無 上星期輸左二千

10.5s同9.5s都跌左

仆街馬會真係準
半場開10.5

手足我陣間果場想預測但有機會反手，可不可以

唔好講我知

尋晚曼城又係咁

你自己心入面預測，唔好講出黎

樓主係咪都跟左ky 10點？

yes

尋日問錫週三果位巴打係咪到？最後真係輸左

琴晚上海ky幫我執左啲錢 我不嬲都信佢

跟實kayan~一齊嬴

今場有得睇 有機會咪追下10.5s 11.5s
不過希望唔好出現

已跟ky心水

繼續跟

佢唔係話大咩

冰封角球 集氣區

我記得係s:

開波lu 祝大家齊齊贏

s

新手留名

訓醒即gun

嚇我唔到既

冰封沖涼巴廁所門

未買

咪撚沖呀沖涼巴

10.5s

人黎 同我截左沖涼巴屋企水

11.5s

預計唔會多過9c

咪撚沖涼呀

唔洗慌

11點大

大注11.5 s 290蚊 hkd

1.46？

咁低水

1.51

追完文我應該又奶野

無知一問 咩叫沖涼

11.5s 1.65入唔到

跟貼d啦

咁低水就唔好入

不追了 9.5s 10.5s only

唔好沖涼啦 巴

頂實9.5s 10.5s

3c 針得

集氣9個內完

聽講2bo vs kayanbb
會鹿死誰手呢
Kayan快醒 打扙了

點解365得兩角

馬會出三角

DS仲係2角

個中位數落得好快

改返3角了

無野lu

365球探2個，馬會3個

11.5有高水

我地買馬會嘛

已入

All in

份11.5s

快啲停角啊

入左

10.5s x2 11.5s x1

集氣冰封c

入左 同頂實

琴日然果啲推晒落去 麻煩你頂實

9.5s 10.5s 11.5sx2 12.5s

我推埋條底褲

屎火lu 咁大船 買完我個大注就等半場

9.5s x1 10.5s x2 11.5s x1

KY提過下即場唔好狂追細

巴打們見到唔對路唔好再追細啦

定d啦大家

收到

不追了 等中位數落多啲就追大

個角大好似企得好硬

咪慌張啦

驚鳩咩 最多咪輸

你岩

點解馬會DELAY咁勁

4

4c

是但一隊入波先啦

有無人陪我針

入一粒先啦

我，all in左

大把

不針

可能一陣半7咪唔洗jump囉

90分鐘好快過

都話大注290hkd

喜欣出左C s?

大家一齊集氣 我地大家半7全9試過 半3全14 大家一齊經歷過 唔好成日話針針針啦 正面d kybb好準 要信呀

同意

Agree no more

未驚過，巴打們要有信心

針

集氣 贏一齊贏 輸一齊輸

前日半1 全11都有 驚咩

9.5sssssssssssssssss

11.5s最高見過1.9

2.05

2.05入左

呢個post真係好正面

12.5 11.5 10.5 9.5 all s

10.5s 2.13

多你10蚊

上船既時間到

先番10.5la
繼續冰封c

睇下一陣馬會中場開咩中位數就知道洗唔洗行上天台

全台一齊冰封C

冇事既

爆c了 針 我290molamola

一齊冰封

你想all in 10.5s 有冇得諗

我all左9.5S

巴打冷靜

人地俾左心水 all唔all in自己決定

kybb教落唔好追細

11.5s唔入不如唔好入

岩 聽唔聽係自己決定

最近樓主D POST 1001得好快

琴晚零晨比人jer jer jer聲

冰封角球 大家集氣 唔理你入9.5s 10.5s 11.5s
一齊集氣

心跳開始加速

最高2.13

5c

買左角細唔好mon住個mon啦, 真係會心臟病

5

收到各位Ching 呢個post真係好有愛 好正氣

幾多平安鐘都唔夠用

啱 我出返去做野先

買左s時間過得特別慢長

頂住啊各位

愈慢愈好上半場可否90min

玩成場...

6角

痾煙左10.5s 爆左以後唔洗見我

最好7c完半場 半7魔咒

買s真係玩自己

半場

0:0 6角 HT

要針了

好感動 真係半細

半場開11.5

9.5s唔太樂觀

似要針了

不要消失希望

已入10.5s 頂撚住

未爆唔好話針喇
好既唔靈醜既靈呀
一陣唔爆都講到爆 正宗承你貴言

針咩呀，半6全_

半6全8

斷水thanks

大家冷靜小小 唔好咁負面

半六全九巴打上黎say個hi

先收一注 半和 1.95 $30
祝大家繼續贏

同路

巴打買左幾多

只要信念夠 就咩都有可能發生

最多今日唔買幾他波，唔該開9.5s比我

5點 6點個場 大家有冇咩心水
我自己撐臭腳

唔買改完都錯

半六全九

半六全六
唔想擔心

啱呀

我會買5點角大, 6點角細

不過學ky講 買左s就唔好mon 等收錢

睇下心理質素喇 搵位補飛就要mon

無知一問 講緊邊場
無買
想幫大家集集氣

美冠

Kayan上水停角未

為表支持 10.5s 2.07再加小小注

補細

覺得9-0角完

6角完

搵位補7.5s

10.5又出現番

10.5s 1.9都小注支持

想補6.5s

54mins

bet366有

主隊應該會多兩C?

冰封c同入球

咁好玩？

唔會 6c完

9.5 2.15

冇呀，沒收

有8.5買小小試試佢

說得對

9.5s 2.05再入左注

狗會轉盤好似快左

E巴好有信心

維巴漏左s

我都入左 冰封

買得無信心 買黎做咩

藝高人膽大

啱啱俾女女睇我馬會投注記錄 明明100蚊注都屌我

其實同初盤一樣 反而馬會轉盤快左

因為你用緊佢d錢呀！

女仔心目中 一日最多只可以賭50蚊

嘩屌 9.5s 跌到 1.7 唔買啦

我都想有女女屌我

轉得好快

就黎見返8.5啦

今日亞冠支持架仔點睇

9.5 10.5 11.5 全s都有揸手

我9.5-13.5s

9.5s 11.5s